[策略]急。銀髮族，親子遊行，年輕人同行，點睇?

突然扎醒，諗緊年青人遊行，公公婆婆們，爸爸媽媽們一齊行，咁點解佢地行我地唔係旁邊支持？

好處:
比人睇到團結嘅力量

表達克警無撚用，市民由市民自己保護

沿途了解佢地嘅諗法，幫助將來制定策略上嘅方向

比人知道示威者係好純，好有禮貌，拉籠中間派，甚至藍絲

衣著:
年青人唔著黑色白色，著其他顏色，無豬咀，無頭盔，口罩自己選擇。

方式:
1. 不可騎劫！銀髮親子行中間，年輕人行左右兩邊，唔可以行入去大隊，因為我地角色係保護同支持，並非騎劫

2. 不主動叫口號，但佢地叫咩，我地跟住叫咩

3. 見到狗隻唔可以喝狗，因為角色唔係示威者，係支持者，同埋會嚇親小朋友

4. 身上帶風紀帶(唔知整唔整得切)，寫"市民無護市民" "Polce can't protect you, but we can"

5. 不接受訪問！如果有記者想訪問你，講一句，"我地黎支持同保護，有咩問返公公婆婆媽媽爸爸"。

6. 唔准講粗口

急，但都想知大家點睇，唔知可唔可行。
由其如果有巴絲係公公婆婆媽媽爸爸，你地點睇？

推

上次都有後生仔出
支持by the way

推行動post呀！

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

自推一

寫少左知 "i"
Police

多謝！

五大訴求:
1.立即派遣解放軍鎮壓香港市民
2.全球立即對香港發出黑色旅遊警示
3.美國洋鬼子立即取消香港關係法
4.香港警察立即改名香港公安
5.支持梁振英做國家主席

自推二

巴打，頭2樣咪今朝做曬囉

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

一齊推

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

同阿女出緊去銀髮之後去親子

其實ok 但要有共識 因為真係好多鬼 大家手足要冷靜

自推三

自推四

自推五

去緊銀髮守護老人家， 想派下野飲

想問行到去邊呢， 唔太覺有live講

中環律政中心

好， gogogo

同意 邊個衝邊個鬼